9月10日, 修道人之言

照舊, 我係老媽子傳聲筒ONLY, 不解釋, 不推文, 有緣者見

明日9月11日, 安全時段為1200~1630, 及1900~第二日0200
其餘時間, 請留家回氣
大忌西方位

切記28天內, 合唱為主, 毅進仔人又廢就非常好

與其被跳樓及被跳海, 倒不如留返壯烈之軀, 到時辰有必要才齊齊轟烈！